求推介 髮夾！！

邊度有得買髪夾
IG shop 好多都係淘寶

用開日本個d髪夾 可愛d
Amazon訂

淘寶不了 中國野